情緒勒索

最近幾hit！

你有沒有看過這本書！

未

我都末

你的人生，總是在滿足別人嗎？

too long long

最憎聽到 我都係為你好咋嘛